{
  "Let's get started": "开始吧",
  "You haven't imported any report or dataset yet. Let's import data to start!": "您尚未导入任何报表或数据集。请先导入数据。",
  "Office Add-in logo": "Office 加载项 logo",
  "Import Data": "导入数据",
  "User profile": "用户档案",
  "Log out": "退出登录",
  "A MicroStrategy for Office Add-in dialog is open": "有一个 MicroStrategy for Office 的加载项对话框未关闭",
  "Imported Data": "已导入的数据",
  "Add Data": "添加数据",
  "Data Preview": "数据预览",
  "Back": "返回",
  "Import": "导入",
  "Prepare Data": "准备数据",
  "Cancel": "取消",
  "Name": "名称",
  "Owner": "所有者",
  "Application": "应用程序",
  "Modified": "修改时间",
  "Import data": "导入数据",
  "Search objects...": "搜索对象...",
  "Loading Data.": "正在加载数据。",
  "Reports": "报表",
  "Datasets": "数据集",
  "Import Report": "导入报表",
  "Import Dataset": "导入数据集",
  "Columns & Filters Selection": "列和筛选器选择",
  "Attributes": "实体",
  "Metrics": "度量",
  "Filters": "筛选器",
  "View selected": "查看已选",
  "(All)": "(全部)",
  "Table Preview": "表格预览",
  "Close Preview": "关闭预览",
  "Table preview displays 10 rows of data only.": "表格预览最多显示 10 行数据。",
  "No files loaded.": "未加载文件。",
  "Report loading icon": "报表加载图标。",
  "Please wait until the import is complete.": "导入即将完成，请耐心等待。",
  "Refresh All Data": "刷新所有数据",
  "Refresh Data": "刷新数据",
  "Edit Data": "编辑数据",
  "Remove Data from Workbook": "将数据从工作簿移除",
  "Refreshing complete!": "刷新完成！",
  "OK": "好的",
  "No data": "没有数据",
  "No Data": "没有数据",
  "Connect to MicroStrategy Environment": "连接 MicroStrategy 环境",
  "Username": "用户名",
  "Please input your username!": "请输入用户名。",
  "Please input your Password!": "请输入密码。",
  "Password": "密码",
  "Please input environment URL!": "请输入环境 URL",
  "environment URL": "环境 URL",
  "Remember Me": "记住我",
  "Log in": "登录",
  "Environment URL": "环境 URL",
  "Importing": "正在导入",
  "data": "数据",
  "Loading data...": "正在加载数据...",
  "Cannot load preview data": "无法加载数据预览",
  "No data selected": "未选择数据",
  "{{report}} could not be refreshed": "无法刷新 {{report}}",
  "Run": "运行",
  "Copy": "复制",
  "Rename": "重命名",
  "Objects with prompts cannot be refreshed in this version of MicroStrategy for Office.": "现版本的MicroStrategy for Office 无法刷新带有提示的对象",
  "This object cannot be imported. Objects with prompts, cross tabs, totals, or subtotals are not supported in this version of MicroStrategy for Office.": "无法导入此对象。现版本的 MicroStrategy for Office 不支持带有提示，交叉表，或小计的对象。",
  "This object cannot be imported.": "无法导入此对象。",
  "This object cannot be imported. Objects without attributes are not supported in this version of MicroStrategy for Office.": "无法导入此对象。现版本 MicroStrategy for Office 不支持不带有实体的对象。",
  "This object cannot be imported. The Intelligent Cube is not published.": "无法导入此对象。智能多维数据集未发布。",
  "The object does not exist in the metadata.": "元数据中不存在此对象。",
  "The object exceeds project rows limitation": "此对象超出了项目设定的行数限制。",
  "Excel is not defined": "未定义 Excel",
  "A table can't overlap another table.": "表格不能同其他表格重叠",
  "404 - Environment not found": "404 - 未找到环境",
  "Environment is unreachable. Please check your internet connection.": "无法连接至环境。请检查网络连接。",
  "Your Office Online session has expired or is invalid. To continue, refresh the page.": "您的 Office Online 会话无效或已过期。如需继续，请刷新页面。",
  "Your session has expired. Please log in.": "您的会话已过期。请重新登录。",
  "400 - There has been a problem with your request": "400 - 您的请求遇到错误。",
  "The table you try to import exceeds the worksheet limits.": "您试图导入的表格超出了工作簿的限制。",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Wrong username or password.": "用户名或密码错误。",
  "Please run plugin inside Office": "请在 Office 中运行插件",
  "No directory ID was stored.": "未储存任何目录 ID。",
  "Missing projectId.": "缺少 projectId",
  "Missing projectName.": "缺少 projectName",
  "Missing dirId": "缺少 dirId",
  "Missing dirName.": "缺少 dirName",
  "Missing currentObject": "缺少 currentObject",
  "Missing content": "缺少 content",
  "Missing messageType": "缺少 messageType",
  "Missing title": "缺少 title",
  "Missing notificationType": "缺少 notificationType",
  "Unable to format table.": "无法设置表格格式。",
  "Data loaded successfully": "成功加载数据",
  "Data is not relevant anymore. You can delete it from the list": "数据不再相关。可从列表中删除。",
  "Excel returned error": "Excel 返回错误",
  "Missing reportArray": "缺少 reportArray",
  "Missing reportBindId": "缺少 reportBindId",
  "Missing report": "缺少 report",
  "Missing report.id": "缺少 report.id",
  "Missing report.name": "缺少 report.name",
  "Missing report.envUrl": "缺少 report.envUrl",
  "Missing report.projectId": "缺少 report.projectId",
  "Missing AuthToken.": "缺少 AuthToken",
  "Missing loading": "缺少 loading",
  "Report removed": "报表已移除",
  "Report refreshed": "报表已刷新",
  "Data could not be loaded. Please try again.": "无法加载数据。请重试。",
  "Please, wait until loading is done": "加载即将完成，请耐心等待。",
  "Do you want to delete imported data from the sheet?": "您要将导入的数据从表中删除吗？",
  "Data deleted successfully.": "成功删除数据。",
  "This object cannot be imported. Objects with cross tabs, totals, or subtotals are not supported in this version of MicroStrategy for Office.": "无法导入此对象。现版本的MicroStrategy for Office 不支持带有提示，交叉表，或小计的对象",
  "This object cannot be imported. Either you do not have necessary permissions to view it, or it is empty.": "无法导入此对象。您没有查看的权限或者对象为空",
  "No data returned for this view. This might be because the applied prompt excludes all data.": "此视图没有返回的数据。可能是应用的提示排除了所有数据",
  "The required data range in the worksheet is not empty": "工作簿中所需的数据范围不为空",
  "The selected filter excludes all data": "选择的筛选器排除了所有数据。",
  "Dataset removed": "数据集已移除",
  "Dataset refreshed": "数据集已刷新",
  "The object binding is no longer valid due to previous updates.": "由于之前的更新，此对象绑定失效。",
  "The object cannot be imported. Either you do not have necessary permissions to view it, or it is empty.": "无法导入此对象。您没有查看的权限或者对象为空。",
  "The required data range in the worksheet is not empty.": "工作簿中所需的数据范围不为空。",
  "MicroStrategy Office Client loaded. Click Import Data on the Home tab to start plugin. Login to Environment to start browsing documents.": "MicroStrategy Office 客户端已加载。在“开始”选项卡中单击“导入数据”，启动插件。登录环境，开始浏览文档。",
  "Refresh": "刷新",
  "Data Cleared!": "数据已清除!",
  "MicroStrategy data has been removed from the workbook. Click ‘Refresh’ to import it again.": "已从工作簿中删除 MicroStrategy 数据。单击“刷新”重新导入数据。",
  "View Data": "查看数据",
  "Secure data": "保护数据",
  "MicroStrategy user": "MicroStrategy 用户",
  "This button is currently disabled because you didn’t select any data": "当前已禁用此按钮，因为您未选择任何数据",
  "Privacy Policy": "隐私策略",
  "Terms of Use": "使用条款",
  "Help": "帮助",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Version {{APP_VERSION}}": "版本 {{APP_VERSION}}",
  "Please don’t change the text below. Type your message above this line.": "请不要更改以下文本。请在该行上方输入您的消息。",
  "Request error - cannot retrieve report data": "请求错误 - 无法获取报表数据",
  "Clear data": "清除数据",
  "Data preview displays 10 rows of data only.": "数据预览最多显示 10 行数据。",
  "Logout": "退出登录",
  "More Items": "其他条目",
  "Date and time of last modification": "上次修改的日期和时间",
  "Search objects": "搜索对象",
  "This object cannot be imported. Objects with custom groups are not supported in this version of MicroStrategy for Office.": "无法导入此对象。现版本 MicroStrategy for Office 不支持带有自定义组的对象。",
  "Show more": "展开",
  "Show less": "收起",
  "Version": "版本",
  "Refresh failed icon": "刷新失败图标",
  "In order to re-import the data, you will have to click the <span>View Data</span> button, which will appear in the add-in panel.": "要重新导入数据，请单击<span>查看数据</span>按钮，该按钮将显示在加载项面板中。",
  "This removes all MicroStrategy data from the workbook.": "这将从工作簿中删除所有 MicroStrategy 数据。",
  "Are you sure you want to <span>Clear Data</span>?": "确定要<span>清除数据</span>吗?",
  "Clear Data": "清除数据",
  "Import report": "导入报表",
  "MicroStrategy data has been removed from the workbook. Click 'View Data' to import it again.": "已从工作簿中删除 MicroStrategy 数据。单击“查看数据”重新导入。",
  "Unsuccessful HTTP response": "HTTP 响应失败",
  "This object binding is no longer valid due to previous updates.": "由于之前的更新，此对象绑定失效。",
  "An internal error has occurred.": "发生内部错误。",
  "Import dataset": "导入数据集",
  "The named item does not exist.": "指定的项不存在。",
  "This object does not contain any data.": "此对象中没有任何数据。",
  "Reprompt": "重提示",
  "The endpoint cannot be reached": "无法访问端点",
  "You haven't imported any reports or datasets yet. Import data to start!": "您尚未导入任何报表或数据集。请先导入数据。",
  "MicroStrategy for Office loaded": "已加载 MicroStrategy for Office",
  "Click MicroStrategy for Office on Home tab to start plugin. Log in to Environment to start browsing documents.": "在“开始”选项卡中单击“MicroStrategy for Office ”，启动插件。登录环境，开始浏览文档。",
  "Click to Show a Taskpane": "单击以显示任务窗格",
  "New plugin to insert data from Microstrategy into Microsoft Office products.": "将数据从 MicroStrategy 插入到 Microsoft Office 产品的新插件。",
  "MicroStrategy for Office": "MicroStrategy for Office",
  "This report does not exist in the workbook anymore": "此报表不再存在于工作簿中",
  "{{name}} has been removed from the workbook.": "{{name}} 已从工作簿移除。",
  "This is a crosstab report. The layout of the table might change depending on the attributes you’ve selected.": "这是一个交叉表报表。表的布局可能会根据您所选择的实体而改变。",
  "{{fileName}} has been removed from the workbook.": "{{fileName}} 已从工作簿移除。",
  "Parameter out of range": "参数超出范围",
  "This is a crosstab report. The layout of the table might change depending on the attributes you’ve selected. See Data Preview.": "这是一个交叉表报表。表的布局可能会根据您所选择的实体而改变。查看数据预览。",
  "Element cannot be loaded": "无法载入元素",
  "Clearing data": "正在清除数据",
  "{{reportNames}} could not be cleared.": "{{reportNames}} 无法清除。",
  "Invalid attempt to spread non-iterable instance": "尝试传播不可迭代实例失败。",
  "This view supports the regular dossier manipulations. To import data, select a visualization.": "此视图支持常规达析报告操作。要导入数据，请选择可视化效果。",
  "Report": "报表",
  "Log Out": "退出",
  "Dossier": "达析报告",
  "Edit": "编辑",
  "Copy Name": "复制名称",
  "Dataset": "数据集",
  "Remove": "移除",
  "Subtotals and Totals": "小计与合计",
  "Import Dossier": "导入达析报告",
  "This is a crosstab report. To preserve its structure, select all attributes and metrics.": "这是一个交叉表报表。要保留其结构，请选择所有实体和度量。",
  "This object does not exist in the workbook anymore.": "此对象不再存在于工作簿中。",
  "The table you are trying to manipulate is in a protected sheet. To make a change, unprotect the sheet. You might be requested to enter a password.": "您尝试操作的表位于受保护的工作表中。要进行更改，取消对工作表的保护。可能会要求您输入密码。",
  "Refresh button": "刷新按钮",
  "Delete button": "删除按钮",
  "The internet connection appears to be offline.": "网络似乎已断开。",
  "Visualization refreshed": "可视化效果已刷新",
  "Please check your internet connection.": "请检查网络连接。",
  "Selected visualization cannot be imported in current version of the Add-in": "当前版本的加载项无法导入选中的可视化效果",
  "This option is not available for dossier": "此选项不适用于达析报告",
  "New Sheet": "新建工作表",
  "Edit button": "编辑按钮",
  "report icon": "报表图标",
  "Active Cell": "活动单元格",
  "Refresh All button": "全部刷新按钮",
  "Trying to connect...": "正在尝试连接...",
  "dossier icon": "达析报告图标",
  "dataset icon": "数据集图标",
  "Duplicate": "复制",
  "Display attribute form names": "显示实体形式名称",
  "Form name only": "仅形式名称",
  "Automatic": "自动",
  "Show attribute name once": "实体名称只显示一次",
  "On": "开",
  "Off": "关",
  "To preserve this crosstab report, select all objects without changing their forms.": "要保留此交叉式报表，请选择所有对象而不更改其形式。",
  "You are trying to perform an operation on a visualization which is either not supported or has been moved to another chapter/page or deleted from the dossier.": "您正在操作的可视化效果不受支持，或被移至其他章节/页面，或已从达析报告中删除。",
  "Seems like the dossier has been removed.": "此达析报告似乎已移除。",
  "You are trying to perform an operation on a visualization that is either not supported or deleted from the dossier.": "您正在操作的可视化效果不受支持，已从达析报告中删除。",
  "Search...": "*Search...*",
  "Include Subtotals and Totals": "*Include Subtotals and Totals*",
  "Removal failed": "*Removal failed*",
  "Duplication failed": "*Duplication failed*",
  "Pending": "*Pending*",
  "Duplicating": "*Duplicating*",
  "Refreshing": "*Refreshing*",
  "Import failed": "*Import failed*",
  "Clearing": "*Clearing*",
  "Object cleared": "*Object cleared*",
  "Refresh complete": "*Refresh complete*",
  "Clearing failed": "*Clearing failed*",
  "Import successful": "*Import successful*",
  "Refresh failed": "*Refresh failed*",
  "Removing": "*Removing*",
  "Object removed": "*Object removed*",
  "Object duplicated": "*Object duplicated*"
}